玩過dark soul3 ,仁王入黎傾下

岩岩玩完仁王 新手玩ds3
覺得ds3個人好"粒" 好慢 好似無仁王咁快動作
同埋好易禁錯正方係斬人
有冇巴打有同樣感覺
定我自己問題

正常，啱啱玩完仁王再玩返dark soul 3 dlc都襟錯正方

屌

其實DARK SOUL 先係最正宗

仁王根本就係無雙GAME

玩完DS3 玩 仁王根本易玩到

利申:兩隻GAME都白金

Push

仁王有得開99武器已經唔同講法

Bloodborne?

根本仁王就將ds個系統無雙化

好無玩就見仁見智啦

利申：鍾意ds 100倍

好似開左慢播咁

DS係玩果種唔係你死就我亡既感覺
仁王根本玩爽快度 開99已經可以解決俾人圍既問題
DS玩近戰根本無可能1挑3以上

我掉轉 ds1-3+bb 玩到熟晒
仲試過幾次Lv1 / 空裝 / 一命 / 唔坐營火果d挑戰玩法

但係仁王打完飛天女已經卡到仆街
去到一週目直頭唔想玩 召稀人帶過爆機算

一週目後期*

玩完 ds 之後爆仁王 再玩番 ds 發覺佢 d 動作模組係正好多，打擊感一流，反而仁王當無雙爆左就算，仲有d 新任務真係設計不良

會唔會係咁呀. 仁王基本上係當回合制咁玩.

會唔會吹太大
玩得過ds bb會卡仁王 ？
地圖設計已經沒咁難，仁王較快個節奏仲要一大堆保命或者buff
三隻都打爆晒，最鐘意
bb>仁王>ds
仁王除左飛天女同埋初見西國死幾次，後期除左自己on9都唔會死太多

仁王d細怪難度靠圍毆堆出黎
你打贏左一隻gay佬? 我用三隻圍你囉
你打熟晒d鬼？我比你一個挑幾隻

相比起成個Ds系列 (唔計DeS，我冇玩) 除左Shrine of Amana我都覺得d擺位好公平 死左係自己柒

Boss 就好多冇起手動作 d招勁難避
Ds無論幾快既boss 你細心d睇都知佢想出咩招 一定避到

btw聽講仁王個擋好屈機 但有ds職業病冇用過咁濟

我玩ds3無盾唔識打boss 黎緊準備玩bb應該會死得好慘

Btw 講難度我會排
仁王 > DS1 > BB > DS3 > DS2

同埋不得不讚ds3 今次個dlc埋尾埋得幾好

永遠懷念dark soul

我打得咁屎都唔覺仁王最難喎，又有刷裝、精靈同99武器

淨係玩過ds3 咒術流

仁王我真係完全唔覺得難.....
就算唔花時間研究佢D架式同術....
用熟自己一套加上本身我有玩開Souls系列都唔覺得難打.....

我自己覺得如果唔計裝同LV淨係計起手....我覺得DS2最難...
一開始回血又少又慢...飲水速度慢...回避無敵時間低...仲重要死左會扣上限
當然到中後期已經易好多

淫王唔用99刷裝武技都易過ds
冇玩二週目淫王

如果刷勁裝就冇意思 d人打東西無雙一刀一件 兩野過關

99武就冇刷成套野同朱雀combo就冇用

Ds就算唔強化武器 執乜用乜都handle得到

同樣道理 Ds刷到Lv150打一週目都係切菜咁切啦

仁王呢隻farm裝game你唔farm裝玩